\beginsong{Il sapore della vita}[by={}]
\transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\meter{12}{8}
\[C | B& F] \rep2
\endverse

\beginverse
Si \[C]apre al chiarore dell'alba
la \[B&]porta che da sulla \[F]strada
\chordsoff
esco piano, non vive rumore
penso a te e l'ultima volta.
\endverse
\beginchorus
Le pa\[C]role che ieri \[B&]sera
di\[F]ceva tuo padre a noi \[C]due
\chordsoff
avranno un senso per lui
saranno del tuo nuovo amore.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Ha un altro sapore la vita,
ha un altro sorriso la gente
mi sento in questo sapore
mi vedo in questo sorriso.
\endverse
\beginchorus
Le parole che ieri sera
diceva tuo padre a noi due
saranno del tuo nuovo amore
a lui vedrai andrà bene così.
\endchorus

\textnote{Strofa musicale}
\beginchorus
E piango, ma solo per gioco
e rido, ma solo per poco
ha un altro sapore la vita,
ha un altro sorriso la gente.
\endchorus
\textnote{Ritornello musicale}

\endsong
